HAEA係垃圾

罷工罷到你咁撚柒
又要跪人
認真依家根本人數不足
認低威把啦 唔夠人下HA其實未必會秋後
你哋其實冇本錢再罷落去

20000人入會點解得咁撚少人罷？

負皮我嗰啲係咪覺得工會咁嘅人數有本錢繼續罷？

你哋幾時罷呀

收皮啦
不推文回覆

請善用起底功能

依家其他行業罷工都冇用啦
本身已經半停擺

鬼 不推文 拉 上一頁

收皮啦
咁耐以黎罷工都係得haea 搞得到
大家唔好推又鳩佢沉

你再拖落去 HA更加唔會驚你 佢睇到你根本唔夠人
今晚睇吓可唔可以同HA爭取多少少 體面投降好過啦

就係佢哋搞第一次罷工搞到咁
嚴重打擊其他行業罷工嘅決心

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

樓主轉左名去帶風向？剛剛先比人鬧完又嚟.....

傻閪

。